未訓既咪入黎傾下計囉（159）

留名

1003？我有無睇錯

我以為連仔真係解放咗1001

德德

我呆咗

1003

魚魚

香港0歲既禮物！！！

我返到屋企啦
我好臭

德仔

沖涼

頂

牙欣

以後咁樣叫你

德仔！！！！！！！！！！！！！！！！！！

啊欣

你下次可唔可以cap過一張冇下面個bar

玩轉小欣欣欣欣

話咁快就負皮咗
係咪有得整bot

安全就好無咩事嗎

係扮有病既牙欣
其實可能係佢有病？

其實係咪用緊同一張

邊個？

耳妹

唔比笑！
係德仔cap架

很暴力

終於有人忍唔住

聞到啦 捨得去沖未

的確係同一張

做咩

！！！！
屋企原來有檸茶

強迫症呀大佬

我唔係阿欣唔緊要！最緊要係我扮病！
我都覺

欣欣向榮

我都想飲

飲水啦

甜

你就衰啦yanyan 係度扮病

唔比笑啊

又有人中槍，今次好細個
頂唔順咸

欣欣慰問

我想講好耐不過我唔係次次開黎睇就由佢

啲logic睇到我

男人老狗唔想攬你

笑咗

沙田呀

唔比笑
係德仔cap架

忍唔住飲左一包
頭先行左勁耐 水都無啖

飲左了

你……喎

好似你咁

含一含

男人唔可以有情緒問題？

新post留名

14歲

蛋

飲水

可以 但唔攬

+1

其實係你

Errrrrrrrrrr

飯飯

塵仔

係咪比你拒絕咗個啲痴線佬

冇睇熱門post，個人諗野正面啲

熊仔

又唔係你cap既

用我個靚靚水杯飲

土仔

真正面啲

假

好啦唔笑你

塵仔恰我

但唔比笑德仔！

夜麻麻忍田野

有幾靚

田野
係咪歸隱田園？

你今日笑左我好多次

01:04

想睡覺了

我同你生理時鐘一樣，但我係唔願訓

有人比負皮我hello痴線佬

我都係

今晚有消息，香港已失控。特首已經要求中央12點後派出深圳特警過來拉暴徙，捉到會立刻戒返深圳梅林扣留、那邊已經準備動作。所以12點後無曬交通工具，如響街留連，一定會被扣捕，大家12點後不要出外。消息係深圳流出，不可不信廣傳

有人whatsapp send俾我 真定假

屌佢係咪追住絲打負

我幫你恰番佢

我願

見大家習慣係咁
人少少搞個你問我答啦

蛋蛋唔好信呢啲

珍妮

好！

畢仔又過咗鐘

唔俾呀

唔俾

自爆風氣係樓主帶起，唔好盲目跟風

其實塵仔都幾有趣
不過同餅餅同樓豬無得比

真定假

好早已經有人傳緊但係佢哋唔夠人唔做嘢所以同呢段嘢冇關

唔好信！

我差啲就信

惹左啲咩人

鍾意食咩！

想含邊個？

屌你，開緊冷氣都聽到五大訴求缺一不何，手足我應你唔到

我睇到架！

佢淨係負皮我話佢痴線佬個個cm

我係有目的特登搞爛gag

我愛大家

有幾淫賤

取向唔信

決定帝b一覆就正評

開窗大叫 香港人加油！

咪負皮奇奇個個痴線佬囉

連登同tg最大分別係，連登會期待有人Reply你，但tg就得個傾字咁

大家愛你

德仔我都愛你

希望可以見到媽媽

咁你問 我9答啦

真

餅餅好可愛

我知

你

多謝男男

唔好過份期待咁就唔會有失望

熊抱！

張圖好蒙

我日日都好早眼訓
但日日都頂幾個鐘先去訓

熊抱

參考圖唔使load咁大

照應
完左翻到屋企都聽到
連屋企隻狗都有應

帝帝

我就係想佢戒嚴

唔同感覺
討論區好玩d

呢個post係楚楚開既
即刻like先

欖

唔洗講邊區最勁，區區都咁叻

ok收到

炒

係
佢又唔敢

超級

Btw信和啲保安又係仆街

我地今日做哂暴動野，推戒嚴啦食屎狗

Yanyan啲痴漢

又係你個56k
成日隔幾分鐘quote人

天水圍變死城

真
我有咗添呀
我弱智㗎
我腦殘㗎

香港世界末日

既然你咁期待
我覆你！

要騎牛了

啱啱先睇到果然

腦交戰！

聽日放假～

之前有套電影都係咁講

無人同我表白

咁啲人唔使返

唔好亂講野呀畢地兄
我地奉公守法愛國愛黨止暴制亂支持警方嚴正執法支持禁蒙面法

天水圍城

呢個post啲人無心睡眠

試下

10月5號，生日快樂

如果有埋癱仔就perfect池

有無含撚怪絲打咁勁

頭盔都唔戴了

依家已經唔識眼訓啦

戒嚴step1

我都覺

罷工！

眼瞓

做咩黎呀

笑死我沙田宜家先清但係啲人已經走曬

你識啲嘢

你地成日幾秒 邊夠玩

有冇人覺得佢係試水溫？

好痛

佢係咪嬲豬我話佢痴線佬
淨係負皮我問係咪比奇奇拒絕過既痴線佬個句

跳

Facebook話佢哋唔畀住客入

路sir無事嗎

支持

但係好似講中咗痴線佬人地負皮我

諗唔到點返工，人生已完

Come on

見到義士中槍崩潰左

想聞下

劣

手足一早收到封

又話訓覺

仲要2次都係中學生

睇黎你好出名
所以有hater

比大家習慣下出街唔搭黨鐵

唔記得左訓

好得意

得意

Love you

無 仲跟緊佢學野

天水圍去屯門除左狗鐵，應該冇乜其他方法

覺

暫時放一日假

屌，我咸到失控
班賤種狗

你針對我

咩係訓覺

住客都唔俾入
俾佢老母入呀jm9

男男識貨

訓覺

身為一個有交帶既打工仔，已係群組報告可能會遲到

早抖土土！！

先恰女人仔 再恰細路仔

都唔好食

懷仔開live

多謝楚楚既讚賞

搵日就同你去食

因為你講中左呀

巴

食左你

唔去

港豬會屌

我都想咁問

Bob

個飲管一星期左右就會臭到仆街

係,一步一步黎
之後話交通燈,道路被大肆破壞
道路狀況危險
公共交通工具全部停止運作

果然童真

咁激

楚b唔訓 所以我唔訓

我隻杯

所以話樓豬同餅餅應該好夾

過分

叮噹～～

睇下有幾臭

唔好食

勁好笑

多啦美好正

頂唔緊睇到好老尷

剩係識恰啲弱小嘅 人渣

冬甩個爸爸！

已揾到真兇

要洗

香港真係玩撚完。

多啦美

我放假～～～

咁講野！！

好q!!!

痴線佬

兩個都好有童真

心太軟～～

咁多reply唯獨係呢個有負評 似係了

有d商場都唔開

咁就好

鍾意聞臭野既餃b

真好歡樂

屌
點解我禁呢張圖出黎會出隻人妖雞既？

join

你哋咁夜仲用緊電腦 以為你哋係床睇手機

抗火體

真！我都覺得係

聖誕聯歡抽中，用左好耐了，兩隻都係

等埋你先

餃餃～～～

我係sofa禁手機

G持永久停駛,拎晒黎載黑警啦
黨鐵選擇接載3萬名唔會比車費既黑警,而非700萬會比車費既市民
睇你玩到幾耐

Go

下？

咁q既

有時個up圖網會有bug

just kidding

帶我去

反抗呀

好靚
聖誕交換禮物必備- 杯、相架

禁一禁就出呢張

我諗住禁到自己瞓著

巧甜喔

平時12:00就會熄機訓 落張床到玩手機

我都係！！！！

可愛～～～

me too is kidding

最應該要保護既人 結果

沖涼刷牙未

搵間好食

嘻嘻

香港人

where

搞掂哂先上床架

俾我地發現到啦 架架

塵

我都唔知 照食pancake?

明明係我自爆

！真

Join 一齊聞

大家安全就好

我整嘅最好食

我乜都未搞

屌 小小感動

食完pancake下次食心太軟 再下次食其他甜品

我個杯係普通玻璃杯

我仲有一隻係八哥杯

係
安全至上！

多謝連仔

甜開架我

真！！！！幾時有得食

史迪仔鋼杯

大家既癖好咁正

甜到死 but join!

八哥

你最甜了

係咪突出黎個隻八哥杯??

星期一

點解我會有時睇唔到某啲人既某啲cm既

好味

你係咪都join

唔係

想食

我幫你刷牙仔

等我出糧

Join

黎
一齊食
感情台第一屆甜品大會

Popo 專用

我web版死左，唔通逼我訓？

原來要認證

心太軟&芒西

靚女絲打搞活動

agger?

好正

手機又無事

有尻絲打

等我租場搞心太軟班
有諗過之後開甜品鋪
有錢的話

照去！

真絲

全部人同我去！！！！

又嬲

開得成鋪
呢個post 全部人免費任食
不過十幾年之後嘅事lu

嬲你姐

等你囉！！！！

唔准

巧

我地係咪傾到班巴打走曬

有無連登仔隱藏菜單

心太軟 想學

媽咪

走哂

一講就出現了

過咗12點
點解kl未殺咗我嘅

mon post浮狗

可能我地太嘈

牙欣！

好似係

可能佢地mon post

叫我靚女絲打
任食
隱藏就諗下先
腦魔蛋糕

yan狗

浮bot

耳姐！

靚女絲打

真係好簡單
最難係睇住個焗嘅時間

八婆圍爐

講無聊野都mon

任食

任食！！！！
諗得過喎

係耳耳

睇下佢地幾蠢

雲妹 我唔開心

食到你嘔都仲得

豬豬做咩事

點呀

耳姐姐

講左架啦唉

上網睇完食譜就知幾簡單

好

真係好奇怪

gogogo

今日唔見左野 成個卡套漏左係巴士 打去巴士公司問 佢地話冇 宜家報左警 d證件唔緊要 卡套係一個唔係度既家人送嫁

好蠢 佢地又唔認

又得姐

八哥好得意呀

大頭豬

咪係囉 淨係羨慕我地

大家都有一顆少女心

可能你手機舊電開始老化

係啊

仲報警
有冇上巴士搵過？

你覺得會唔會簡單過曲奇餅

係你既茄茄最甜

我覺得係

仲要成日笑我地蠢

我都用唔到web版

依個真！！！

啱啊 其實佢地先係蠢

個車長話幫我搵 但係我覺得佢冇認真搵 因為我坐最尾 應該係sip係卡位

兩個都好正

德德b呢

我都想學下

我差唔多要咩啦

下佢唔畀你上去？
你記唔記得坐咩位 咩車牌
唔畀上就唯有搭返同一架搵
可能攝到好入

平時落車都會check 今日唔記得就出事

好啦

更加要去

我唔記得邊架 但係佢check到最有機會個兩架 唯有聽日打去問下 不過聽日d人應該返唔到工

Yanyan

我唔知有得上去

唔洗理佢地

唉太醒好攰

兩個都食

小心啲呀知無

janjan

朝早唔得姐應該？

再搵

早啲休息

第一次經歷呢d野 仲卑屋企人鬧

依個真 太聰明真係好慘

我地好惡喎

牙sir

唔知佢

牙路sir

好鐘意啲睇落好蠢既野

我唔識整甜品

心太軟要多d材料

我唔知個車牌 但係知架車幾時到總站
我再去問會唔會覺得我好煩 好驚人地當我痴線

聽日男朋友係澳門過嚟，無黨鐵，住係孤島調景嶺，去上環要轉兩次巴士，應該咁搭法定叫佢唔好嚟

甜親我有無黑超

大佬呀！你地咪咁癲啦！一個鐘鬆d就推到咁前

我識蛋糕同好易整嘅麻糬波波

又一嫌疑犯

係咪要寫包膠

抱抱

講講下 好想食

德仔！

沖到暈左

我識曲奇同葡撻咋

熊仔！！

要食你整既麻樹波波先有動力

死啦
個字好似唔係咁用

人妖雞

揮個手先
唔識整野食

想食葡撻

嚇親

上嚟姐姐屋企

麻糬波波 好正喎

下次整你食～～

要好有心機整

餅b 我都想試下

好易！真心！
烘烤店有包溝好嘅粉㗎

好啊

姐姐變哥哥點算

要用腦 比我地抖抖

識整呢d
心太軟難你唔度啦

佢仲有無應你

但係屋企唔係要有焗爐？

用太多腦好攰

我亂黎
但都好食

叫佢搭港珠澳大橋去到機場
再轉a車去

依度變左姊妹淘咁 陰公
唔知佢地去曬邊度

來啦

我鐘意食波波

咁就食埋你波波

我男朋友同我分咗手....佢話覺得我地唔啱唔夾...但係明明係佢一直唔敢同我敞開心扉傾計 唔比機會我了解佢...
我好想同翻佢一齊 我好掛住佢
我知佢係真心鍾意我但係佢一開始就對我地段關係冇信心...就不斷覺得我地關係有問題 唔啱唔夾

什麼？

其實就係糯米粉同木薯粉
自己買仲平

牙sir做野唔洗你教 既牙sir

無
已讀不回

講得唔清楚，係我要去上環接佢。係咪應該叫佢唔好嚟香港

以前fd話似kfc隻味 不過我好耐無整 唔知仲keep唔keep到

到*

係呀

甜品好難

快啲幫佢人工呼吸下啦

真心
唔好嚟好啲

一齊幾耐？突然之間？定係一直都有問題

祝福你 真的可以睡得好
Hebe
搭耐少少都ok既其實

大家當睇唔到

同路人

雲妹 佢蝦我

講呢啲
偷偷地比副你

整定一打比你

係
啲份量要好準 時間都係

比啲掌聲

整cookies都要幾粒鐘

蝦返佢

屋企咩都冇 有冇d唔洗焗爐嫁

一個月...係好突然 明明之前一日仲有FaceTime仲好sweet....
我唔知係唔係因為咁快long d佢耐冇見就更加對段關係冇安全感...

一齊咗幾耐？
同埋點解唔敢講？之前比人呃過？

正式宣布浮仔最蠢

依個真

聽日唔知咩情況 唔好黎住好啲

小弟極懶

冇巴士？
咁唔好黎啦

三個八婆一個墟
依到有幾多個墟

葡撻世界第一

跟你學既

你太痴身？你地點識？

咁係有無證明你地你夾先？

我有牌架

傻媽咪

雲妹係我屋企隻雀

死左

你對小弟有興趣？

一個鐘ok
我有個簡易食譜
你要唔要試下

又笑

一個半月
佢之前拍咗6年拖 不過女仔比帽佢帶

凍餅！

餵魚畀我未

其他包膠都可以

波波好似一定要焗
我之前會整嗰啲免雪蛋糕

雲妹已經由感情台一姐變做..

懶鬼

佢臨訓前話準備好哂啲野，無得嚟好似好慘。我有同佢講香港個情況，佢都話可以照嚟。係擔心孤島啲車有排等

tiramisu

真係
cda仲要去上環接佢

好呀
我比返cookies 你

係

而家奇姐係大佬

冇鳩

我要轉兩次車先去到上環

糖水

等你教
我天份有限

之前試過 好似份量唔啱
想問去邊度買磅好d

我都同意！

餃餃

咁確實好難令佢再信人
試下比佢靜下先？又或者氹下佢

雀食魚？

好似係有麵粉一定要焗

雀

去d烘焙屋 /12蚊店？

唔比笑人妖雞

海鷗

呢個情況，香港啲酒店肯唔肯退錢

自問我比好多私人空間佢..我地交友app識
不過導火線應該係我問佢IG做咩突然follow好多女仔 （唔係KOL個d) 我問係唔係仲有用Tinder 之後佢就話覺得我地真係唔啱

佢會唔會比澳門司警以為佢嚟抗爭

奇姐早晨

你應該係落唔夠魚膠粉
舊野唔變固體？

我大佬係返豬

餃餃今日食左宵夜未

我整好耐
慢慢猜粉再 吸模

我覺得我地相處幾ok 我覺得佢話唔啱唔夾全部都係分手嘅藉口

以前整過芝麻糕

咁叻你考左急救牌？

唔會掛，佢係和理非，佢日日都唱肥媽我有問佢啲司警會唔會check對話內容，佢話暫時無事

我同佢講咗好多嘢 不過佢淨係答我哋真係唔啱 好似我講嘅所有嘢佢都冇真係睇咁

帽事既...
let it go

我要做你地既試食員

魚膠粉應該買粉個隻？好難

是旦撈下就可以
最緊要舊粉唔好太濕
同cup 模前可以雪硬少少

等你教我

Ok

魚膠片好啲架

由佢啦 唔知邊度嚟嘅痴線佬

瞓唔著。。。

粉同片都ok ar
不過我嫌片麻煩
所以用粉

扮出來同真心有分別的，你有無留意過？
仲有，會唔會係容貌問題？

我覺得佢唔係有第二個嘅...我覺得佢對我係真心同埋認真 不過真係唔知佢點解仲follow女...
我問佢啲女邊度識 係咪仲有用tinder 佢答我亂撳見到 同埋佢冇再用...之後就開始話想分手

都唔緊要

因為要浸

係
麻鬼煩

N個墟 因為依度變左飲食台

用片好難知份量

佢買左飛?
我tst接佢得唔得

你想睇
我寫比你

不過我鍾意用片多啲～～

我自己感覺就係真心嘅...
我肯定唔算醜囉😂 自問都唔少男仔追

開始眼訓

Agree
所以我用粉

通常會話用幾多片

我未

太可愛

唔會

有無深入了解過佢既過去 大家認真傾過呀

我指佢，佢會唔會其實樣樣都就住你所以好辛苦？

木:~要減肥

原因接受

你就係個痴漢

好耐以前我紅十字會

本身諗住同佢去離島，先叫佢係港澳碼頭落
諗緊博一舖定叫佢唔好嚟。無理由嚟到淨係留係酒店架

一齊減肥

可能聽日無事呢

整野食唔係我果範

夜晚絲仲多過巴
想搵人攬住互合都唔得

一齊捐血救人？

對yanyan有興趣

上環長期據點咁濟

我係 糖霜同牛油溝咗
再溝麵粉

希望唔好塞車

又唔覺佢好多嘢要就我 因為我份人好chill 成日咩都俾佢話事 我咩都好體諒佢 從來都唔會想佢辛苦

點做到架

我想去了解佢啊 但係好似都冇咁嘅機會....

係咪叫佢去尖沙咀好啲？

未啊，我出尖沙咀就一程車到

你都book左酒店
唔好去離島lo
不過聽日好多商場唔開

啱啊
我都係咁
不過加埋都係10分鐘內

認真deeptalk下
撩到佢肯講為止
有啲男仔係咁
所以要有耐性

咁你們因咩事所以成日話唔夾？

普通急救就有
中學個啲

尖沙咀都好似
不如真係試吓港珠澳大橋去到機場呀

中學參加

唔通要係酒店你眼望我眼

咁不如tst算啦
方便你

黨鐵英文名係..

笑左出聲

但本身酒店係尖東，想去離島。叫佢去機場，之後都唔知帶佢去邊好

我整好耐
又要磅 又要慢慢用手撈

反正洒店依加平，聽日好大機會又出事，要退就唔好等了

男女朋友 有咩問題

800幾過咗可以退既時間，唔知肯唔肯退

悶叫佢嚟香港點知變咗一齊睇直播雖然佢跟得好貼

算平了，平日千幾一晚

Tst落船
行去天星碼頭
搭渡輪去中環
再去長洲

唔會退錢

冇計

肉醬意粉 蜆肉焗薯

唔記得咗個天星碼頭唔該晒呢個方法好似好啲

玩得開心啲啦聽日

咩洒店先

唔敢同你敞開心扉傾計
我自己好難同一個對自己有戒心/太保留既人產生更深既感情
如果佢一直覺得段關係會失敗,咁佢只係自我實現預言
你都無辦法挽救,因為問題核心係佢本身

都幾貴

又深夜講美食

法國焗田螺

尖東星期六4星
差唔多啦

靜啦

Hi~

配杯凍咖啡

名名

名名is back

好悶大家搞緊咩

瞓唔著胃痛緊=.=

食錯嘢？

芝士黑椒薯蓉加兩隻雞翼

食唔落野無胃口

呢個時間肚餓

點解？心情唔好？

我覺得係藉口囉
佢就係覺得我哋背景唔同成長唔同 所以就先入為主我地唔啱啱夾....

心情唔好
見到細路中槍，自己又有感情問題

煮麵

想食個杯麵

初頭用個刮刮好d
唔會搞到成手/手套全部都係牛油
落左麵粉先好搵手

唉 點解會去到連細路哥都要走上前線
咩感情問題？分享吓

我又返黎啦

同女友沒計傾，一日不過十句

牙德

呀～亞里士......

牙牙蛇
（咬咬蛇？）

咪嘈呀！！！！！！！！！！！！！！！！

咩原因 吵完交？btw我都係 感覺離分手不遠

德仔！！！

對唔著

斬左先

德德b

浮

你好，很攰

有d問題，無嘈交
應該就散

支那賤畜

有冇同女朋友溝通過呀

獨獨

獨獨早晨

暫時未有，由佢先
等佢開口

吠吠吠吠吠
吠
吠吠吠
吠

奇姐姐

問：。。。。。。
答：吠 吠吠 呀呀嗚 吠吠吠吠

hello手手

吠完

點解？
我女朋友我搵佢傾都唔太肯傾

我啱啱都睇緊

黑痴

未客觀判斷，就話係籍口既話，已經可以係唔夾果一環，當然，未必一定係，但好有可能

背景同成長點唔同法先？

油油～

汪

因為個問題唔會解決到，要等佢諗通

油辣

參見公主

耳耳
聽日黨鐵唔開？

汪汪

喵喵

少少

我辭左職

德德晚安
其實已經係晏就

大佬 獨獨

公主

原來今晚係真。十八區開花
連離島區都有裝修工程

子子 我辭職左啦

點解既

妮妮 唔好咁講 會令我唔好意思

咁精神

點解嘅？

你有冇嘗試主動了解 因為有啲人係唔識亦好怕同人講自己心事 我就係一個 當然呢個並唔係絲打你嘅錯只係如果仲有機會嘅不妨主動了解吓佢

一日大佬 一世都係大佬

我地一樣反應

佢地話公主唔可以放屁呠

星期一同我一齊去打鳩支那豬

邊個講嘅！

我岩岩覆左 你睇樓上

獨獨 我唔開心

全日都唔行？全線？

東涌計離島，今次真係18區都有勇武陀地
正過全部谷喺港島好多

你啲屁係香既 有咩問題

話係朝早啊
晏就就未知道！

點會呀 公主放嘅屁都係香嘅

點解呀？

十八區忙死啲狗狗咩 佢地跑唔切去吠

啲卿家

唔知聽日點呢

We connected again

真 我發皮氣咪唔撈

汁七左佢啦

好 大佬話事 我一定做

你同珍珍結婚好冇

我同意！！

楚楚
楚楚黑痴

喺自己區真係好爽
熟路又唔洗諗點走

我知大佬既心意嘛

辣辣又食餅呀？

做得好 有無屌埋腦細

冇 今次唔係未訓 係闊醒

介唔介意講嚟聽吓？

我又當值了 一不小心

我就係腦細

未訓既咪入黎傾下計囉（160）

好多謝公主殿下賜婚

你唔攰既咩

我想索下

自唔自爆得咩區呀